男仔主動講分手

男仔主動講分手
係咪10成10唔會返轉頭？

我真係放唔低佢

第三者出現？
如果唔係仲有機會,始終好多男仔都好心軟

係

唔係帽事， 係佢話淡左

真係會心軟咩。。。
男仔好似未去到好想分 都唔會主動提出

當真係講出口，證明佢已經諗清楚

講到出口想分手代表兩個之間有原因真係接受唔到係一齊
而且都經過深思熟慮
所以就算有時心軟都即刻提醒自己